我個新加坡fd拍片整蠱啲支那雞 (仲報埋警)

笑貧不笑娼

會窮wo

報咗警 啲支那雞預備送返去支那